親眼見到人因為打lol而溝到條女

sem頭上堂見到有條友仔上堂帶部notebook打lol
跟住有個女仔遲到坐左係嗰條友隔離
個女仔坐低之後放低野即刻開機居然又係打lol
本身打緊嗰個男仔即刻搭訕話不如一齊打
個女仔竟然ok左
之後幾堂成日見佢地一齊玩一齊笑
到最近上親堂都出雙入對
由識到溝到不過兩三個月
所以唔好再話打機冇用啦打機係可以用黎溝女架

sor for 1999&手機排版

吹撚到

打機打到傻撚左呀？

your face your fate

屌單野堅架
條女自介仲話係讀中文
個樣幾pure

好難信有女仔帶NOTEBOOK會打LOL..

真係未見過

總要帶埋滑鼠

冇見過唔代表冇嘅

流流地喎師兄

冇是咁的 重作過啦

推

吹到
一係條仔係G dragon 一係條囡個閪就好撚痕

韻都押埋

邊個話冇
我ex就係打呢隻垃圾game識左幾條仔拍拖

幾條

打lol溝唔到女
一係太柒 唔識講野
一係太廢
玩依隻game 溝左 3 4條女

Sor撚夠for 1999未

唔出奇

之前個fd玩online game食左兩條女
又唔撚見我得

我就是成功例子

打lol溝左個台妹

巴打係咪唔夠主動？

最後散晒啦
我知既起碼有兩三條都係係LOL識

冇圖講咩都得啦！

我朋友女仔黎
都係因為打LOL 俾人溝左